連d差佬都有拖拍，得我無。

唔通禿頭真係賤過狗？

屌你老母咪能次次都貼張柒圖出嚟啦

風紀委，前排聽到有巴打話你非法集結比人拉左，無事吖嘛？

啱，禿頭真係慘，推上去比多d人恥笑樓主先

仆街唔記得轉acc

🖐🏻️好推，thx，拉

樓主禿成咁不如乾脆剃光

剃左喇，有心，遲d去紋髮

樓豬變強了

髮再生

剃埋其他佢囉

我打算植髮